有冇巴打住熱狗做區議員果兩區？

大將軍講到幫區民處理投訴都係極權幫兇
但話自己唔係從政者唔講應該點做
所以想知兩位熱狗區議員遇到投訴係點做